Yellow Coins 是否可行?

大家覺得有無可能係以太坊造個YELLOW COINS
可以用係黃色經濟圈呢?